中國撤銷美國進口醫療用品既關稅 仲退還之前個d比人

之前唔係好威威既咩要貿易還擊要剩咁

不願打 也不怕打

說好的食草3年呢？

終國又嬴

支那

美帝

說好的唔怕打呢

傳說中的搬石頭砸自己隻腳？

又要逞強又要貪生怕死嘅下賤民族

應該唔撤晒所有關稅
一個口罩都唔賣比佢啦

唔係唔怕打貿易戰咩

唔係好撚叻
話不會打不怕打咩？
唔係話自己生產咩？
咁快要跪低啜龜頭啦

強國

唔係抄得好叻咩都有架咩